Third hon grad, 除左做巴士司機仲有咩出路？

有冇過來人可以講吓

的士司機

去做專業嘅保險狗財務策劃師

識人做咗EO，有人讀phd
3rd hon又有咩可怕喎

補習老師

唔係做專業野Third hon出到黎根本唔重要